Kpop斯0新聞邊個主角平時掩飾得最好

龍隊衰妹真係完全睇吾到 畀你呃左咁能多年

人生太短出手要更大